究竟乜撚野叫smart casual?

男人就話裇衫西褲唔打呔就叫smart casual
咁究竟女人點着先叫smart casual ?

屌有無人呀

傻西

裇衫短裙唔帶bra

裇衫直筒裙平底鞋？

我都諗緊係咪咁

咪撚著啦屌你

唔著

連身裙

讚緊你份人又多smart又causal呀